# Домашнее задание № 1. Создание БД

## Задание
1. Создайте базу данных
2. Создайте в вашей БД несколько таблиц.
3. Наполните таблицы тестовыми данными.

## Указания
Используйте любую реляционную СУБД: Microsoft SQL Server, Posgresql, MySQL, Oracle или другую.
При создании таблиц выберите произвольную предметную облать. Подумайте, какие в выбранной вами предметной области есть сущности
(объекты, концепты). Ограничьтесь несколькими, минимум тремя. Создайте для каждой сущности таблицу. Пример: сотрудники, отделы,
филиалы.
При наполнении таблиц придумывайте правдоподобные данные, например ФИО - Константинопольский Константин Константинович.
Наполните каждую таблицу записями в количестве от 3 до 10. В примере выше, для 10 сотрудников можно создать 5 отделов в 3 филиалах.
Результаты всех шагов сохраните в виде SQL скриптов в отдельные файлы с мнемонически понятными названиями.

## Форма отчета
Набор скриптов:
1. Создания БД
2. Создания таблиц
3. Наполнения тестовыми данными
